和誰撞到 亦怕生保 寧願在醉酒中辛苦嘔吐

仍然在頭痛 合唱的詩歌 聽不到～～

Merry Merry Christmas

Lonely lonely christmas